係街邊洗車 俾人捉

有冇人中過招？

捉乜9

捉鳩你非法排污呀

根據香港法例第228章《簡易程序治罪條例》第四條，「在公眾地方犯的妨擾罪等」，當中的細則指，任何人無合法權限或解釋，而將污垢或其他髒物放置在任何公眾地方，或任何排水渠或污水渠內，即屬違法。違者可被罰款500元或監禁三個月。

冇, 不過驚

就係你地啲仆街搞到條馬路咁多污水

雖然係chap.228 section4 但係唔係因為排出污水 係

(10) 在公眾地方殺死、屠宰、展覽、展售(在依法指定作以上用途的市場進行者除外)或餵飼任何馬匹或其他動物而對居民或路人造成煩擾；或為任何馬匹或其他動物釘蹄鐵、放血或治病(發生意外時除外)；或放開、洗擦、梳刷、操練、訓練或馴服任何馬匹或其他動物；或洗擦、製造或修理車輛的任何部分(發生意外而需就地進行修理者除外)；

其實好少捉 除非你被人投訴

你個樣問題掛，大把的士佬周街洗車都無事

法例就咁寫 有幾多個真係會捉

科學園迴旋處長期都係洗車屋

唔好影響到人就得啦，呢個年代搵個位洗車都好撚辛苦

d 車行周街整車排到成條街都係好似無聽閶有捉過

你中午十二點喺彌敦道洗？
我通常半夜一兩點先出去洗，駁埋水槍慢慢玩，未試過俾人捉

係錶位場洗車，有差佬黎抄無入錶個d都無理過我

唔關差佬事

係食環捉

合約就照寫 實際上我同個菲僱講比少d咪得囉

街洗一定唔比。但上次洗到一半成車泡，警車黎都無捉我，只係開警號坐係到等我沖埋水收野佢就走左，無落charge

有冇整到成地泡先？
還是你剩係用清水抹吓

都話唔係差佬管

係食環 好似捉無牌小販都係食環捉唔係差佬捉

食環可以管，但差佬屎忽痕要做都可以做埋

你拎喉洗？ 聽過下好似話因為拎喉洗浪費水源 唔環保所以有條例唔比係街用喉洗車？

以我所知差佬係無權捉架

差佬係無權發票俾你 係食環先有權

有次洗到成車泡 有架警車周到
叫我即刻走 我話沖埋水先啦 激嬲左佢即刻大鳩我再唔走就抄我牌
死死氣揸住架成車泡既車走

咪罰果幾百蚊